玩左四個月美股，目前賺一成幾算唔算太低？

有冇巴絲四個月已經賺左一半甚至成倍

1個月 +169%

唔低，起碼有賺先

我都係，三個月一成多
不過其實有好多股都SH,到你賣出時就會賺好多

真唔蝕已經好好

如果呢幾個月上落市有賺已經好過好多人
利申: 9月到而家25%左右

咁少 無3倍都輸大市

玩多半年再作定論

講真
無蝕已經算係咁

有蝕買黎把撚咩, 捐錢?

PLTR

我（廢老一名）賺咗30%都唔敢講，實比人笑

九月頭摸頂入市到而家仲輸緊

9月開始高J無咗2成
近排先開始打和

睇你嗰本幾多啦，一萬蚊就梗係少
你話你揸住1,000,000贏咗25萬 咁就算唔錯

本錢越大，越考控制注碼嘅功力

9月摸頂sh到以家應該有贏wor

賺左70％

成本：500 usd

堆SaaS

nvda aapl fb個d仲未上番9月個價

1個月125%

nvda好似上過 aapl fb無留意
我都係9月摸頂
不過係入左nvda tesla sq個d

巴打咁都知

BECAUSE ME TOO
但CRWD pre-market +13%, 無買呢隻

All in PLTR?

個時重倉Wix Crwd Tdoc Aapl
不過而家走哂貨了 學緊MM個套

快d走
呢到好多人輸緊至小一成

認真答你 7位數成本
9月初開始 10月就認真玩
而家賺左約20%
9月試過輸20萬 已經追返曬
以後唔玩仙股

咁你又講
承你貴言 笑下你

如果1蚊變10蚊 賺一百成tim

penny stock 升個陣好high 一跌真係滅世棍

算

連登仔:賺得嗰一成幾 真係好垃圾 求其買 ARKK QQQ TQQQ TSLA都賺得多過你

唔等錢使 / 仲有閒錢投資
放過世啦

股災警號

又出呢啲po
屌你老母股災又嚟啦

但我買arkk都係賺得一成多

9月全民tesla
跟住

事實如此

揀d咩股 咁低收益.
玩2星期都多過你1成.

樓主會唔會見人賺咁多
跟住手痕下個月輸返晒

賺幾千蚊已經好開心

好過玩港女
港女同真係港女一樣 股價同胸圍一樣唔會增長

直頭係廢添 去站務台叫連仔del post啦

Keep住先係重點

圖？

7月到宜家 60%

買正股定option 定兩隻都有先

真 開始減倉

我+5xx%

樓主加油

算 利申輸左一半

玩左半年得13%,最幾日20%

賺得少都叫賺，已經贏，仲乜笑人

唔通沒人從來沒輸過？

港股都一星期兩成啦你唔好玩股啦

九月前輸100000

now 贏 40000

本：200000

Usd?

準備見頂
連燈開始吹奏
沽貨訊號已見

新手指數爆煲

咁真係喎
垃圾就買指數算啦

輸

雖然冇咩科學根據但真係好撚準

lm學野

跑輸指數，繼續努力

keep 住呢個勢
10 年後你就有 500 X (170%)^30
即係USD4,096,732,862.9

In Nordstorm we trust
利申: 150%+

9月開始玩，初頭豬20%捱到依家+20%

年頭到而家1x%

年頭到宜家400幾%
個倉得aapl同tsla

7月到依家
34%

macys

上個月只賺到8% BABA仲坐緊貨

唔好同人比, 自己有賺咪得, 夠大撚把人輸緊錢唔出聲,mark minervini自己都講過佢輸左幾年錢先開始賺到錢
如果你覺得自己跑輸大市, 咁你可以直接買ETF俾基金佬投資

How about NIU, NIO, XPEV, LI, BABA

all in Tesla